海洋公園生日入場

而家有哈囉喂係咪無得生日免費入場

日間可以

日間門票一樣可以玩哈佬喂